%% -*- coding: utf-8; -*-

\documentclass[
  msc
]{ThesisPUC}


%%%
%%% Additional Packages
%%%

  %% \usepackage[brazilian]{babel}      %% in ThesisPUC.cls
  %% \usepackage[utf8]{inputenc}        %% .
  %% \usepackage[T1]{fontenc}           %% .
  %% \usepackage{lmodern}               %% .
  %% \usepackage[pdftex]{graphicx}	%% .

  \usepackage{tabularx}
  \usepackage{multirow}
  \usepackage{multicol}
  \usepackage{colortbl}
  \usepackage[%
    dvipsnames,
    svgnames,
    x11names,
    fixpdftex
  ]{xcolor}
  \usepackage{numprint}
  \usepackage{textcomp}
  \usepackage{booktabs}
  \usepackage{amsmath}
  \usepackage{enumitem}
  \usepackage{amssymb}
  \usepackage{textcomp}
  
  \usepackage{float}
  \usepackage{color,colortbl,array}
  \definecolor{GrayJ}{gray}{0.85}
  
  \usepackage{cite}
  \renewcommand\citeleft{[}
  \renewcommand\citeright{]}
  
  \graphicspath{{images/}}


%% numprint 
\npthousandsep{.}
\npdecimalsign{,}

%% ThesisPUC option
%\tablesmode{figtab} %% [nada, fig, tab ou figtab]

\setcounter{tocdepth}{3}
\setcounter{secnumdepth}{3}


%%%
%%% New commands and other global definitions
%%%

\input{defs}


%%%
%%% Titulos
%%%

\author{Jorge Salvador Paredes Merino}
\authorR{Paredes Merino, Jorge Salvador}

\adviser{Ricardo Tanscheit}{Prof.}
\adviserR{Tanscheit, Ricardo}

\coadviser{Marley Maria Bernardes Rebuzzi Vellasco}{Dr.}
\coadviserR{Vellasco, Marley Maria Bernardes Rebuzzi}
%\coadviserInst{Centro de Tecnologia Mineral}{CETEM/MCTI}

\title{Síntese Automática de Sistemas de Inferência Fuzzy para Classificação}

\titleuk{Automatic Synthesis of Fuzzy Inference Systems for Classification}

%% \subtitulo{Aqui vai o subtitulo caso precise}

\day{21}
\month{Dezembro}
\year{2015}

\city{Rio de Janeiro}
\CDD{620.11}
\department{Engenharia Elétrica}
\program{Processamento de Sinais e Controle}
\school{Centro Técnico Científico}
\university{Pontifícia Universidade Católica do Rio de Janeiro}
\uni{PUC-Rio}


%%%
%%% Jury
%%%

\jury{%
	\jurymember{Jorge Luís Machado do Amaral}{Prof.}
	{Faculdade de Engenharia}{UERJ}
	\jurymember{Karla Tereza Figueiredo Leite}{Prof.}
	{Departamento de Engenharia Elétrica}{PUC-Rio}
  \schoolhead{José Eugenio Leal}{Prof.}
}


%%%
%%% Resume
%%%

\resume{%
Graduou-se em Engenharia Mecatrónica pela Universidad Nacional de Ingeniería (Lima, Perú)...}


%%%
%%% Acknowledgment
%%%

\acknowledgment{%
  Em primeiro lugar, gostaria de agradecer especialmente a ...
}


%%%
%%% Keywords
%%%

\keywords{%
	\key{Sistemas de Inferência Fuzzy;}
	\key{Classificação;}
	\key{Interpretabilidade;}
}

\keywordsuk{%
	\key{Fuzzy Inference System;}%
	\key{Classification;}%
	\key{Interpretability;}%
}


%%%
%%% Abstract
%%%

\abstract{%
  Hoje em dia, grande parte do ...
}

\abstractuk{%
  Nowadays, much of the ...}


%%%
%%% Epigraph
%%%

\epigraph{%
	Cada livro, cada volume que vês, tem alma. A alma de quem o escreveu e a alma dos que o leram e viveram e sonharam com ele. Cada vez que um livro muda de mãos, cada vez que alguém desliza o olhar pelas suas páginas, o seu espírito cresce e torna-se forte.
}
\epigraphauthor{Carlos Ruiz Zafón}
\epigraphbook{A sombra do vento}


%%%
%%% 
%%%

\begin{document}

  \input{abreviacoes}
  \input{cap1}
  \input{cap2}
  \arial
  \bibliography{referencias}
  \normalfont
  \input{appendix}

\end{document}
